岩啦 DQ啦

咩叫蕉土政策 就係呢種啦